大巴拿好番

戴巴拿（Paulo Dybala）週三在社交媒體上發佈了伸展雙臂仰天而笑的圖片，宣佈自己在4次新冠檢測呈陽性後已經痊癒，至此祖記3名檢測呈陽性的隊員均已康復。

戴巴拿在圖片旁邊用了「西-英-意」三種語言宣佈：「我的面部表情說明了一切，我的Covid-19終於治癒了。」

他還用西英雙語發推：「過去幾週很多人都在談論……但我最終可以確認已經痊癒。再次感謝你們的支持，我掛念所有仍在受此病痛折磨的人們，保重。」

戴巴拿是3位檢測呈陽性的祖記隊員之一，另外兩人是魯加尼（Daniele Rugani）和馬杜迪（Blaise Matuidi）。魯加尼3月11日成為首位檢測呈陽性的意甲球員，戴巴拿與女友3月22日確診，他的女友很快痊癒。

祖雲達斯也在官網證實戴巴拿已康復，「按照協議，戴巴拿接受了新冠病毒雙拭子檢測，結果均為陰性，他已經康復，不再需要居家隔離。」

無用啦
個肺已經無左100份之99
跳得1cm
坐緊輪椅
其他隊友，好似牙朗個d雖無陽性，但其實應該已經中左，只係個test唔準，全隊都得番1cm，踢條春咩

武肺真係垃圾，仲廢過沙士

係
慘過死